# Feedback einholen
- als Blitzlicht/Stimmungsbild

- Zu viel Einführung?
- War der Bezug zu B&B wichtig?
- Habt ihr ein besseres Verständnis für das Themenfeld als vorher?
- Habt ihr ein **intuitiveres** Verständnis für das Themenfeld als vorher?
